DSE冇3322，如何靠asso或HD入UGC?

我的DSE沒有3322(中英文level2,4科Level 3,入CCCU 讀Asso marketing, 我很喜歡商科，如果我GPA 2.7-3.8，如何獲UGC offer 讀 Marketing Year 3?

3322都冇讀毅進算鳩數啦

2.7同3.8差好遠喎ching

DSE冇3322,如何考入UGC商科？

再考多次囉

3.0有city offer